大家掃口罩掃左幾錢

目前大約一萬蚊
但貨仲未到手都係冇安全感

你買左幾多可以買到一萬蚊

賣罩果班賺到笑

係
我真係唔信誠仔會放棄一班有血有肉既奴隸
皇朝都需要人力資源去run
百佳老屈點都會番貨
樓主食炒價仲買咁多 即係變相叫其他人唔洗買 你買撚曬

人地可能1萬蚊買左4萬個呢

再用4萬個賣10萬蚊

買左5000個罩番黎送比我地啊？

用左4百幾蚊買左3盒，一家人夠頂一個月

係你先咁仆街 係艱難時候
仲諗住低買高賣搵國難財

買左1000蚊
Amazon 空運

再用10萬蚊買40萬個

好似會cut單......

成人$38-50一盒50隻 買咗十盒 $400左右
小童$50-$80 一盒20隻 買咗二十盒 $1200左右

屋企得番 <50個。
amazon jp買左700個，但唔知會唔會被cut

Are you going to resell or do you have a SUPER big family?

for how many people in a family?

by?

N95? Gerson, 3M,etc..?

0
媽媽公司任拎

家姐公司有賣 keep住幾盒存貨

剩係外科口罩

佢track record話26號空運到左香港

都差唔多2萬

再用40萬個賣一百萬蚊